下個月去峴港求推介

之前買左hk express 平機票 下個月就去 最近先上網搵下資料 先知香港快1個鐘 發覺上網其實都好少資料講峴港
想睇下巴絲打有冇邊間resort 住過係好住 budget 1000樓下一晚 我見真係有好多選擇 暫時搵到間Da nang beach hotel 覺得幾好 價錢又唔貴
暫時諗到想去既景點都係得bana hills 坐纜車 同埋去下沙灘 想問下市區飛的去bana hills大約幾錢 同埋唱錢係咪要拎usd 去個邊唱 定係hkd 都得 同埋sim 卡係咪當地機場買就ok?

幫推

留名學野，我六月頭去

A la carta性價比唔錯 又對正個海 同埋間酒店一半係韓國人 天台有泳池同bar 泳池都係俾人打卡用 好細 跟本遊唔到

景點就都係大路野 我去左bana hills 會安 Asia world 其他時間都係酒店hea 食野就海鮮去海邊有間都出名 叫q b man 不過你搭的士去 d司機可能會帶你去其他餐廳 食地道野就有間叫Sofia

仲想知咩

bana hills係山上面 如果你住 a la carta 佢有車上 都唔算貴 入面有d小型機動遊戲 同埋好大個機鋪 不過入面唔洗入幣既

會安入夜先好去 最多行2 3個鐘

峴港無咩地方好去
美山 沙灘 五行山
通常去峴港會去埋會安 順化 多好多野睇
順化城 會安
利申兩年前去過

唱錢 usd hkd都得 機場又有 有d酒店都有得唱
sim卡機場就有得買 一拎完行李前少少

越南好先進
Sim卡尼d唔洗擔心
Usd唱會方便d 有d餐廳收卡或者直接收美金
可以唱一半越南盾洗
Btw你搞左簽證未？

留名四月去，乜都唔識

今晚會搞 係咪上網填完等approval 再 print 埋就得

搞入台證咩
網上靜係可以預約落地簽
落地要比$500-600hkd 唔記得係咪 兩年前去
我果陣唔想去到麻煩 係香港去領事館搞左先
做好d research先 同埋你要有心理準備會係咁比當地人呃

想問下我4日3夜 第1日仲要夜晚先到 去會安會唔會chur

係咪依到搞

但係我見佢好似有payment

幾點到？下午去都唔chur 峴港去會安 個幾鐘會到
第二朝一早起身行會安都幾正

預約落地簽呢層唔知
但應該點都會收手續費
最平應該係到先至搞落地 不過一定預左會有排搞
最唔想麻煩緊係係香港去使館搞

去親峴港嘅人都識/住A la carta，因為佢嘅位置好，酒店都算靚，係個泳池有啲伏
港幣去到係冇用，一定要兑定啲USD，落地簽證嗰時都要俾USD，之後去到機場會有SIM卡買同越南錢兑換(用美金換)。記住唔洗兑換定越南錢去，帶定美金就得

網站比8美金一位申請，
之後去到落地簽再要比25美金一位。
total 33美金，比係大使館搞平好多，
記得print好晒啲form先，到時一落機大把人排隊搞，冇from要排2次。
機場門口已經有atm機,可以直接用提款卡經銀聯攞錢(開海外提款)。
每次攞錢要15港幣手續費。

TripAdvisor介紹啲食店消費唔平，
平均一餐要百幾蚊港紙，
而且唔好食，特別係西餐，比起香港快餐店質素都冇。
但就好好服務。

a la carte 早餐OK, 環境就尚可，酒店樓下已經有大量的士比你搭，幾方便。
酒店有去各大景點既shuttle bus,
但如果同行超過兩個人既話其實同搭的士差唔多價錢。

推薦去sun wheels , 成個樂園勁少人，玩咩都唔洗排，而且個摩天輪勁大睇晒成個峴港夜景，入場票先80hkd, 淨係玩個摩天輪都抵。

會安就唔覺得有咩特別，而且人多。

的士其實都算老實，搭左十幾次係得一次有條友兜遠左少少路貴幾蚊。

但係如果網上乜都唔搞 直接去到先搞得唔得架？
係咪網上預約左會比起乜都唔搞快d?

17:25 先落機 出到去都夜晚 所以都諗住搵間平平地酒店住一晚 第2日先轉resort

唔可以去到先搞

年幾前去程訂咗星期日銀行唔開門
焗住兌換店換越南盾,希望樓主唔係星期日到啦
我出咗機場一段路先截的士,好似平啲
但啲的士司機又兜路又呃錢
我開個Google Map屌鳩佢先減返錢
樓主小心啲,走嗰日我由沙灘行去機場算
但越南都好多人識英文,同埋都好nice
租架電單車周圍揸仲抵
A la carta附近有間食海鮮正到仆街

落地簽去cheapvisa搞啦俾usd8蚊
跟著佢幾日後會sd approval信你 跟著對名 岩就print出黎 仲要帶2張相 最好print埋份form 落機即俾海關 再俾錢就得

總數 25 + 8 usd

機場行去海灘 痴撚線

sun wheel即係Asia park
留意開放時間

除左a la Carta
其實Novotel都唔錯 上次我住套房 幾靚 個景又好
同埋好多promotion 上次我去就spa 指定時間買一送一

間海鮮有冇名或者圖

係咪依個

A La Carte Da Nang Beach Hotel 照早附近係咪都好多野食?
見佢加早餐又要比多$100 一晚

起碼要行15-20分鐘

應該呢間 沒記錯係開24 d的士佬好狗 可能會帶你去第二間

即場揀海鮮 會磅埋 建議開住計數機 咁樣佢呃唔到你

a la carte 泳池望出去係幾靚 但好多人 個泳池都唔知點游
唱左美金喺機場換 仲有啲食飯用美金 個rate差唔多
sim卡就深水埗買定 都夠用
有時間就去埋會安啦 雖然有啲多遊客 但幾值得去
同埋果邊住會再平少少

呢間抵食又好味 食左兩餐

我個陣一早7點去 得我一個 不過個池真係for 打卡用

仲有張無霧但有樣 廢事up

呢個係Novotel個個 都幾正 大好多

咁撚多人

附近係咪可以行到過去？定係都要飛的

行15分鐘 直路

未覆就send左
個池鬼死咁多人 想影張相都難

未覆就send左
個池鬼死咁多人 想影張相都難[/quote]
Novotel都幾正 附近有冇野食架?

Novotel都幾正 附近有冇野食架?[/quote]

行5分鐘成條街都係酒bar 餐廳 好多韓妹鬼佬鬼妹 好好氣氛

如果想食地道野 越南粉個d 係咪周街都有？

留名

same

地道嘢唔好去街邊小檔 餐廳好食好多

寫低我既行程同餐廳仲有我住既酒店

Day 1 5:50 到機場,7:40 上機 8:30到越南 ATM禁錢 + 買電話卡, 坐酒店的士去酒店 係沙灘果邊玩 夜晚食seafood

Day 2 check out from hotel before 10:15, 搭酒店巴士去會安再check-in 行一日會安

Day 3 check out and go to 美山聖地for ~4hr, 之後返峴港check in

Day 4, 巴拿山 for ~4hr,

day 5, 占婆島, 五行山

day 6, 行峴港, 4:10 去到機場

餐廳
Đặc Sản Trần - Tran Local Foods

Hải Sản Bé Mặn

Cá Mai

酒店
Royal Riverside Hoian Hotel

Diamond Sea Hotel Da Nang

Thu Do Hotel

分享多間
Quán Bánh Tráng Thịt Heo Bà Hường - Chi Lăng

有得ATM直接禁錢 我就是成功的例子

的士要揀公司搭 google下邊幾間公司好再認住佢地

邊度叫靚雞？

峴港無乜雞叫

想問下帶hkd 去係機場唱唔唱到錢? 定係一定要USD?

因為我都打算用ATM 拎錢 不過上次係台灣諗住用ATM 拎錢點知拎極都話fail 出發前已經有active 海外提款 所以諗住有多手準備 btw 銀聯係個邊拎唔拎到 定係要visa

thanks bro 想問下如果飛的去餐廳食野就咁比個地址佢已經識去?

三月尾去

巴打Diamond Sea Hotel Da Nang 係咪只係得去會安既shuttle ?

分享一間性價比高既pho
Quán Phở Hồng
10 Lý Tự Trọng, Thạch Thang, Đà Nẵng

有好多旅行團報

讚

local tour? 大約做D咩

其實如果就咁比個地址 的士佬佢會識去?

比地址得架啦 佢地唔識會同你講

你會去既地方基本上都有 通常去一個地方半日 要好撚早起身

咁自己坐車去算 唔想太chur

想問越南有無小費文化？會唔會好似泰國做乜都要俾tips?係既話有無standard幾多盾？
同樓主一樣下個月峴港遊

我覺得報團好d 唔洗煩 搭的士要諗回程

但係報團貴唔貴 依家主要係想搵車去 bana hill 同會安

會安搵的士唔算麻煩 自己去可以慢慢行唔使煩

去會安就搭酒店車啦，唔洗報團
巴拿山你可以叫酒店幫你call的士 之後叫的士幾點幾點返黎接你 不過我自都係跟團去

我個人覺得報團價錢合理 尤其是一，兩個人去 我去美山聖地 占婆島 五行山 巴拿山都係報團不過去巴拿山果次嫌時間唔夠

無

同問如果唔得要唱定美續

（答緊銀聯）
係機場有Atm拎到
市區都有 有間係越南農業銀行
拎到錢既依家（其他都有）

帶定美金，唔好太舊同殘，唔係銀行唔會同你唱
100美金兌換價最靚
面額越細越差